工人突然著火 熱心工友嘗試用汽油將火撲熄

老老實實咁樣可唔可以告誤殺

wow 咗大半日

old news由佢沉啦

中電最重視安全同聲譽，呢班判頭應該好快加入失業大軍